咁撚熱 班反暖化撚肯收皮未？

十一月都就到仲咁撚熱

今日凍到我射波喎

渣ga

巴打今日凍左好多...

熱到想4==

咁凍